講下中學老師上堂講過最爆嘅topic

我先

上堂解釋咩叫食撚屎 嘅 撚屎

中史miss同班男仔講av女優 飯島愛都出埋
利申絲 飯島愛呢個人我都係因為佢先知

中文呀sir講佢大學點樣係宿舍同frd睇av

中學老師爆過自己ce同alevel各repeat一年，讀u唔記得考試又defer左一年

結果成26歲先u grad

Pish

以前中文miss上堂最中意叫人自修然後同前排同學講第二個miss是非

阿sir上bio堂解釋潮吹

成日係廁所研究點樣殺自己老公

撚屎都要教

同女同學解釋咩係「打飛機」

lm

上堂詳細解釋「屌那媽,頂硬上」由來

我係咪比同一個老師教過

話畜牲狗公先會對住燈柱un,人唔會咁做

講喺外國食大麻嘅經歷同埋叫我地出到外國試下食
唔知佢有冇犯到法有嘅應該係我發夢聽到佢咁講

最爆唔敢講
但我記得有個miss講過
自己細個點樣全盤計畫打算殺死自己老母
細節唔記得 好似係毒死

補充: 最後冇做到

痴撚線 教壞下一代

我記得個miss講過因為老母好嚴 頂唔緊想毒死老母

More 呢個好撚想知多啲

個陣form2 細節真係唔記得
最後佢話比我地知嚴師出高徒之類既道理
唔係老母咁逼佢都唔會做到老師

PISH